警察有乜用地係非必要？

除左差館之外
果 d 警察宿舍
係咪應該賣返塊地出黎
我相信港豬中產都會支持

即係警察人工高福利好
俾埋屋佢地住
即係侮辱佢地窮
應該廢埋宿舍制度

宜家為左幾個黑警
攪到全部警察都被人歧視
如果連自身利益都受損
我係警察就同佢地割𥱊

警察學院

人地一黎讀書少容易比權威人士控制佢地嘅行為
所以佢地好團結㗎 係我地搞到香港唔安穩

咁就要睇成件事點包裝啦